遺失銀包…

今朝大約9點半上車
坐石籬去佐敦紅van
返到醫院發現唔見左銀包…
款色係小丸子拉鏈銀包 得一格 上面係印住小丸子同九龍
有身份證 八達通 信用卡 銀行卡 現金大約600～800
因為今朝趕返醫院 冇去到站頭到問
如有拾獲 希望你可以幫我拎去警署或者直接pm我啦

祝你好運啦 呢期好多人唔見銀包 我都係其中一個